GUNDAM BUILD DIVERS RE:RISE 發表會

準備又係咁出模型

今日好似有隻手機game岀左

十月

上面條片睇唔到
邊度有得睇

dive兩年後

屌 又diver

正太部sd龍有古怪

有無講聲優

監督係try果位

無咁快公佈啦
創業傳都係到就播前一星期先公開

unicorn 後無大作

build夠未丫

新機個合體設計唔錯幾好玩
idea幾好用左落build系列反而驚哂

扮乜撚野三日月

佢個設計睇落可以用落sd身上

而條龍個比例同設計根本唔似係俾正常比例用

主角嗰部係咩機？睇唔出

唔係扮三日月

扮tryon3果位

聽到佢話用RX78, 其實姐係原創冇base

基本係RX-78
之後再換裝成副甲

睇個樣都唔駛驚好似hg an01 同00DIVER 咁

未著甲嗰樣好核突

ソロプレイを信条とする女性ダイバー。

H漫題材

新女

反而用WaDom先令人出奇

隻獸人似女

有無on99 團體戰？

可能hgcc 下隻出呢個

火神哈囉

原來係專登揀今日

古谷生日

仲唔係Frame Arms？

壽屋玩返BANDAI玩過既野(F90 換裝)

BANDAI又跟住玩返以前玩過既野

大姐姐等睇主角點攻略，呢類角色通常一攻略完解心結就變性格

幾時先有正經嘅高達年番,唔想再睇GUNPLA

播埋啲垃圾比狗睇

Nu自護高達

3410

標錯價定認真

把大劍單賣990
3410-990 = 2420同隻大手MK3同價

利申唔買

剩砌nu都有rg，要大劍不如等astray blue 2l rg

右二曉身 z 腳+背包 gn x 手

留名等睇逢田蛆配女主角

隻正義騎士全新開模
睇怕HGCE無正都唔遠

蒙面超人build

mk3都係

會唔會見得返三上陸班人